入手勞力士綠水鬼一問

想問下而家可以係邊到入手？
Ad係咪無可能買得到

Pish

排下未有囉 咩叫無可能

少年你太天真了
依家勞力士好多款運動錶減產，就算66全新有現貨你都冇可能原價買到。就算你留名俾佢哋AD，佢都好難會覆你。
利申：我最憎勞力士

如果唔係ad買可以係邊入手 好鍾意綠鬼

炒價7萬3

痴線 年頭先68,000

68100係公價
宜家真係炒緊
標價76800

咁肉酸既錶都要炒

二手黑十呢？